我覺得殺人唔應該有罪

或者睇你殺咩人，可能有獎罰。
而家啲人隨手可以害死香港唔知幾多人，憑咩普通市民隨便殺個人就要坐監。